## 새로 오신분 필독 . 

-개발환경 셋팅 .   
ipDisk Url : http://iptime.com/iptime/?pageid=4&page=2&page_id=67&uid=7443&mod=document  
autoSet Url : https://sourceforge.net/projects/project-autoset/
```
ipdisk 는 ip 하드드라이버 라고 생각하면 되고. 
로그인 개념으로 

서버주소 : szmedia 
사용자 ID : animal
사용자 암호 : urban 

전부 입력하고 02.개발 -> 필독 을 읽기 .  

autoset 부연설명 : 
php 한방팩 이라고 불리우며 
(mySql , php 7.1 Version , Apache 서버) 전부 한방에 설치되서 한방팩이다. 
```
  
## Git 은 아래 명령어 및 설명 보고 본인 PC 에서 따라해볼것. 

먼저 git 의 폴더구조는 우리가 보는 폴더 개념과 흡사합니다.
어렵게 생각하지말고 google Drive 가 좀더 좋아졌다 생각합시다.
따라서 git 에 있는 폴더 구조를 내 local PC 에 그대로 구조화 하고 싶다면 
1. git 을 설치 하자 !   
> https://git-scm.com/downloads url 타고가서 windows 버전으로 설치.   
설치하고 나서 뭐라뭐라 뜨는 알림창 전부 걱정하지말고 next 누르세요.    
설치가 완료되면 window 키 <- 자판 누르시고 ~ cmd 입력하세요   
도스창 예쁘게 떴으면 git --version 고대로 입력하시구   
git version 2.22.0.windows.1 라고 떴으면 git 이 예쁘게 잘 설치 된것이고 .   

이제 부터 웹에있는 구조를 자기 PC 에 옮길꺼에요 .   
바탕화면에 폴더를 만든다 . (아무거나) 예를 들어 직박구리 <- 영문으로 바꿔주세요   
urban 이라던지 . 폴더명 변경 해주셨으면 .   


### [1]. cmd 창 을 관리자 권한으로 실행하시고   
### [2]. 본인이 만든 폴더 경로를 복사한후  
### 예를 들어서 ex ) cd C:\Users\본인PC\Desktop\방금 만든 폴더명 해당경로로 이동~   
### 여기서 부터 명령어 .   
### [3]. git init  <- 입력하고 enter .   
### [4]. git clone https://gitlab.com/shinhyunki/urbanpublic.git <- url 긁어서 Ctrl + C , Ctrl + v -> enter .   
### [5]. 본인 폴더에 구조 잡힌것 확인하셨으면 . 아주 잘하셨고 만약 못하셨어도 다시하면 됩니다 . 위에서 부터   
### 천천히 따라해 볼것. 
 